一位總督察的心聲

嚴禁黑警扮野洗白 黑警死全家 冇一個係無辜

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

621 元朗事件

dont on9 la

支持白警

621？721先啱喎個個都打錯字

老老實實
3萬幾人我就唔信一個白警都無
但大部份仆街都係指揮或膠層
下面就算有正常既都要聽佢支笛

屌你隻狗
721 都寫撚錯仲拎黎影相
返狗屋食餅啦你

認同
個人認為矛頭應該直指防暴速龍指揮官同埋大果班

我屌你老母啦，香港人比你地打果陣唔見你拉班細既出黎保護市民？依加先話係到馬後炮，定你覺得甘樣真係可以洗到底？

sor...個好朋友打錯，應該係721...
我幫佢講聲對唔住...

咁少事都做唔好 冇心就唔好扮有良心

香港人加油

721 事件唔係 621 呀...柒冷懵懵三粒花 !

請問佢聽日會去元朗行街冇?
用香港人既身分